雷莊𠒇靚過哂今年港姐

唔好咁啦

你屌埋佢.jpg

布神眼光獨到

ig link呢

求其啦 冇咩所謂

比你囉傻狗

大家賣點都係牙

布神曲線求Hera J圖

記得屌到佢反白眼呀

全撚部都垃圾

Romeo 上連登

7 > 20 > 17

下屆到生命兜贏

尋晚愈睇佢愈覺得熟口熟面...